（ai）簡陋版ChainChronicle前玩家討論區60

前面條友食特辣但係食一注面要飲啖奶茶
為左d咩

所以食辣既都係on9

食左1/3碗唔夠就飲曬杯野係度玩電話

sor 唔知自己1001咗
thx 才哥

偽食辣撚

識食一定係連湯都飲埋之後飲啖水就埋單

食到一半飲野會越食越辣

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

少少辣刺激下味覺
太辣真係不了
不如生啪辣油算啦

以前食到大辣, 但依加食中辣都會肚痛係咩原因?

飲熱野

去譚仔通常都係3小就算
唔係話食唔到更辣
而係無謂同自己身體鬥氣，一間火燒菊花

爆埋the ringed city, 成個系列咁就完左

我岩岩都係特辣

不過冇叫野飲

所以食唔到辣既都係on9

IOS玩唔到CC
有咩辨法???

所有食唔到辣既都係on9

天賜良機

用NOTE7

轉會

why?

（ai）簡陋版ChainChronicle前玩家討論區60

AI先玩到

hi

very funny thanks

wwwwww

cc post得一個弱智

一個弱智😏

痾到仆街

😏

終於輪到真理復刻

in 7% i trust

原來發燒 唔怪得暈暈地

30抽突爆左

又劈酒

藝術家左

yes

好柒唔抽

生果人

30抽突唔爆

我都係

一個十連突一
收工
留錢俾FGO好過

抽30連算，唔抽了

個肚好痛，去睇醫生，張架車泊響利園一期停車場。想話搭𨋢上地面啦，見到𨋢口有兩母女響道等𨋢，晨早流流兩個都著到去 ball 咁。個阿媽玩左好耐電話，都仲未有𨋢，好 angry ，佢倒抽一口涼氣，之後同個女講：「We have to wait forever! 」
可能佢個女買左條新嘅貼身通花lay屎短裙啦，佢應該係覺得自己好fit，所以掛住望自己，無乜理佢老母。佢只係用好不肖嘅眼神望下我有無𥄫佢。我又係澤洗啲嘅，出銅記都短褲波鞋，下次會著三件頭加 barber 頭。

And the truth is 其實我想講：
「你無㩒𨋢呀八婆！」

之後我唯有死死地氣，輕輕力，自己偷偷地㩒𨋢囉。我驚傷害到佢兩個嘅自尊心，結果都係無出到聲。

港女無分大細，皆因大教壞細。

#識中文扮唔識真係興左好耐仲耐過doctor孖田襯501加Mduck袋

食個下午茶都要比現充閃
你錫乜q野呀

點解我要幫個supplier book酒店

我們沒有乳液

你們都是我的乳液

特效好似唔勁

請給我乳液

3單抽9戒

我都係
冇哂樂趣

42抽紅左

扶他：我唔食辣都肚痛

上次個魔神你自己都唔係好想打
今次又抽?

因為17歲而抽

今次特效抵唔抵抽

我唔係咁好，30抽完冇保底既話咁75算數

慘

自從食辣食到胃痛
之後都唔敢食太辣
係tam最夕都係食小辣

第一次見2001

我覺得條女算係咁wo
直接講係因為樣衰

我自知樣衰所以唔會玩呢D apps

似係流野

可能想promote個個apps

我有個fd有玩coffee meets bagel
然後佢係入面搵條女問功課

見到有人話介紹牙醫 諗起春哥
代表咩

關咩事
貼真相咪得
人地tick你咪姐係唔介意你個樣

想俾佢屌打

me shy boy no play social apps

話說coffee and bagel上面有麥明詩

好想俾佢抽水

復活了

YUI 來襲

阿

隻藥粉退唔退到燒 我見佢有寫發熱

廿抽得一隻

然後你抽多3下就突爆

can

adore

綠燈行駛 大曬呀
綠燈行駛就可以撞死人呀
我成日都話 我算佢途人錯曬 算佢途人睇唔到你班乜佬物佬 咁你班乜佬物佬揸住架車睇到佢途人咖嘛 並唔係話基於佢途人錯 咁你班乜佬物佬就撞死佢
我成日都話 法庭應將班乜佬物佬判歸車禍受害人或在世家人任由處理
垃圾政府 管治無能
香港呢個 [車禍之都] 係垃圾政府一手做成 :(
香港呢班小巴佬 大巴佬 貨車佬 乜佬物佬 要好好教訓

屌 講得好！

咁高速行馳緊佢突然行出黎剎唔切車又點計

香港呢班小巴佬 大巴佬 貨車佬 乜佬物佬 要好好教訓
個學生妹衝出黎比佢地撞死
就係為左要佢地停牌坐監 替天行道

我FEEL到聽日都唔會番到

射得早過西西

不如放埋後日

🤔

冴えない彼女の育てかた 抱き枕カバー付き 詩羽ボックス

好想買 幾時再販

好

你買惠啦

why not both

花姐youtube咁撚多泡菜狗

下雨天

夏雨天

台電一名吳姓工程師，患有精神官能性憂鬱症，雖有就醫吃藥控制，但若沒按時服藥就無法控制性衝動，看到穿緊身褲的女子就會忍不住打手槍噴精在女子身上，先前已兩度遭判刑，去年吳男又在書店犯案遭逮，台北地院考量吳男犯後態度良好，告誡他要按時服藥後，依妨害風化罪判他拘役五十天。

沒服藥發病遭判拘

判決指，吳男（三十五歲）患衝動控制障礙、精神官能性憂鬱症，平時按時服藥就可過正常生活，否則就無法克制行為，見穿緊身褲的女子就會發病。
二○一二年五月，吳男在全聯福利中心購物，見女子穿緊身褲彎腰，竟當眾打手槍噴到女子身上，事後吳男提出診斷證明書與對方和解，獲輕判拘役五十天。二○一三年一月吳男忘記吃藥，見女同事在辦公室廣場做伸展操，又對女同事做同樣的事而挨告，法院判他三個月徒刑。
去年十二月，吳男在某書店見到一名穿緊身牛仔褲的女子，竟又當眾打手槍，並將精液灑在女子臀部後離去，女子發現後報警處理。吳男依舊認罪和解，同時表示已乖乖回診，法官審酌吳男犯後態度良好，告訴人也願原諒，輕判他拘役五十天。

好在買左生命麵包 完全冇胃口

一立加1分

其實第三部精靈局ssr 個buff 係buff 隻角定buff 全隊

第一頁好多on9

yes 我係on9

me too

me3

又魔神 良心game

第3部係 騎士獨大

矛人

sor jai

春GUR 終於鞭完人

春哥而家滴緊立

立囝

仲差發燒

傷扶他

為射波作好準備

好撚辛苦 唔知做乜

我食左3次粉仲可唔可以食必利痛

最好唔好
d粉已經有panadol

竟然唔係7.5

你仲有冇呃呀
記得飲多d水

本翔armarm做到新散彈5*

冇 得番發燒

肯定係仆街真shit

咁都飲多d水
有時唔舒服係你缺水
有冇d寶礦力果d

聽日去睇天才啦

攤陣先 訓左成日

你好

發燒增高

隊左杯水好似冇咁暈

我報警拉鳩真shit 屌你老母

垃圾

即係你脫水
飲啲保礦力啦

夫目前犯

//26歲男事主與23歲女友露營度假，一名31歲來自西非國家加納的難民拿著開山刀靠近，用暴力威脅二人。難民將女事主拖出帳幕強姦，男事主被迫觀看整個過程。//

【難民色魔】拎開山刀要脅 強姦德女更迫其男友睇
←短片

飲jer

醫神

但係本翔呢兩個月要埋首精神科

精神病

喪心病狂

希望我反社會人格唔會比人發現

應該十個香港人有七個都係

得7個咁少

你手機殼出賣左你

已經年幾兩年無見過long 清同kai 清

Kai清個仔讀幼稚園未？

有冇人抽老女人?

好耐冇見叔叔

仲有幾多人留守緊

棄咗CC之後個人精神咗，連戀愛運都返埋嚟

守乜？

火火

撻子 忙完？

好啲啦，不過都係食屎架啦

禾棄左cc咁耐都未見戀愛運

樓下

唔棄先有

有冇屌柒條友

唔近我

耍緊太極

現充可恥

詠春拆佢太極

我真係恭喜你呀

現充撻

終於八奇都出真身了

火鳳燎原 既八奇好似開左估, 大家入來睇下

LIHKG @ Android

估佢唔到

block左朱閪成
係出面見唔到post

撻子

又熱又濕 點訓

突發! 多蒙特隊巴爆炸，歐聯賽事取消

LIHKG @ Android
多仔

Yes cls

改聽日打
德國聽日仲有我皇

風扇

Barca!!!

收工

開工

4! god

返埋今日 請左聽日假

我 立即

係時間起身番工

唔知幾點落去先冇咁多廢老睇醫生

如果打仗
禾好擔心信惠BB同iu bb的安全

sim city幾時要聽人講民意呀周庭小姐
明明係最撚獨裁既遊戲咁濟

中國援朝抗美
到時南泡d女人molamola

部電話比人偷左
由一開始玩到宜加

冇set引繼/backup?

molamola

唔係話北泡D女靚D咩

吓

金仔就爽啦

你開心乜柒
次回合炒5球

買30M內衣比女着比佢睇

yes
我疤強無敵

yes trump兄唔該夷平朝鮮半島

唔計整容果D啦
DNA計北泡D女係好過南泡

之前唔知邊度聽返黎

夷平埋上海以北

營養差bo

講緊先天因素呀清

咁你等多二十年先食女啦

全部都俾金仔食過啦

翔仔呢

翔仔只能食n手飯

侵仔：我來射

sad

情場清道夫

原來我住果度有人同我同名同姓

若宮詩暢

扶他那裏

你地撞到對方會唔會有湮滅現象

BB

翔若有記憶

Yes

果條友會下意識跳樓

好撚多藥

如果巴士超賣應該要踢哂d兩蚊廢老落車

傻仔, 由12-30歲班人開始踢起呀

話說尋晚發春夢見到佐佐木秋
好彩唔洗洗底褲

仲要由有返工開始踢起

抹黑個醫生真係笑死人
d關公蠢撚到

ua做野唔洗你教

尋晚訓之前射太多

插住條女訓
射哂係條女度

yes臨訓睇左個h scene絕倫到傻
本身都諗住齋飛 結果都係忍唔到

上個fourm 9up都要積口德
現實世界連登仔一定係聖人黎，聽到粗口會打冷震

儲口德儲到上到樓

你問我答

戰略型bitch

好正

合コン呢d靚仔先去得既野

yes得你去得 知你寂寞
但係段片同雪印有咩關係

因為個product有4重

mk jai

生足よ

臭西鍊成法

我鍾意

この子はすごく真面目なレッテル
呢招真係好絕

一開波佢跳出黎
我嚇左嚇

你up wt

講緊條女行出黎個下

。仲怕鬼過扶他

個下都嚇到你

遙真係究極臭西黎

who？

人中

我仲未有時間玩

睇達哥玩覺得唔係幾好玩咁

我不嬲麻麻人中個玩法
前期d劇情又慢
好容易就走去玩第二隻game

6轉左系統打鬥差左

雖然我係幾鐘意佢依家打人唔洗再LOAD一陣，變左即時開戰
但啲打鬥好單調，都冇咩招可以出
強敵對戰又打個戇鳩仔無名氏
上集人中極打真島好玩好多

人中劇情我覺得0, 1(極)同2唔錯
其他都只係一般/中上

0同極個戰鬥系統其實應該係最成熟最好, 但係6又要轉

學技變到好ON9
同埋去到6打架真係冇咩技術
我都係狂開究極形態霸體同佢互屌就算

我覺得0打最後大佬要你轉風格match番佢打幾正

第一隻玩ge係維新
覺得好伏

6個故事啲熟人變晒路人
還我真島

維新睇tat鳩譯幾好睇 同埋首歌ok, 玩就不了
btw tat其實玩中文版冇咁好睇

咪係, 成班老友呢

四驅契弟

維新我拎左黎學日本象棋
條主線故事真係我寫好過

屌你短衫短褲去左防波提睇書
凍到傻

個日睇直播我笑到gap gap聲

好戇鳩
桐生識落咁多人，竟然連搵個東城會GE黎幫都冇
黎黎去去都係mk仔，南雲同佢啲手下

小西灣個邊個個?

全部都係新識既人

ys

不過死仆街富二代社長真係幾似ben sir

痴撚線真係, 一撚樣

justice個條友都真係有d似羅cfu

law cfu & tat

人中6個故事如果唔係臭雞俾夜神月中出根本咩事都無

就放假都冇人有心機做野

人中0同極好撚正

200層送30石

點打到200層

玩左咁耐得一次上到200

上次打到130層

屌你落車黎落大雨

on9 仲想過去sogo睇輕小說插畫
而家on99咁係hysan避難

【冴えカノ】グッスマ「霞ヶ丘詩羽 水着Ver.」フィギュア 明日より予約開始 価格9,500円（税込） 2018年2月発売予定

上次個男人黎，又咁硬
你打埋我果份

硬男人

好似好平咁

rich

即係去hysan影底邊個係翔

好易認

去左利園剪頭毛

今次都一撚樣架啦
100以上防禦力up ma ching

而且今次果隻仲廢過上隻
好似係

女人有動力D牙

訓訓下聽到好大雨

好在番工放工都有瓦遮頭

響雷

不得鳥

無帶遮

搵囡囡一齊遮

收到風金仔已經係美國嘆緊
個影分身準備射首爾

真假金仔

係香港唱"今天我"可否感動金仔投降

啪緊loli

八奇

佢D彈射到黎咁遠先算

覺得d藥粉仲勁撚過醫生開果d

大家快D抽爆個POOL打魔神啦

唔出奇

返多一日就有四日假放

翻大陸call g

返工啦你

積口德

唔想番工

儲夠口德有咩換

去厚德

換到樓

有口德有女

國泰航空撤換CEO

抽11連都50啦

日本永住權

咁你一定永遠都無

禾有口德但都無女

cfu好靚仔

Me歸化

大家我積左10萬分口德了

咁我口德值一定爆晒

乜撚野黎

又玩嘔吐物

FU

ta

泡=劣

dllm

泡真係無得頂

聽講尋晚蟲清去聯誼
臨走條女拎銀包出黎做樣話AA
點知蟲清答好

之後就一人一半錢去左時鐘酒店

True
仲俾人拍左片

蟲清：呢餐禾既 陣間房錢你出

呢段片日本係咪好hit

唔覺

其實呢d咁長ge廣告拍黎擺youtube都幾dum本

蟲蟲會唔會番香港

返黎旅痕

嘩杜如風瘦左咁多

真圖？

係咪幾年前果套黎ga

(笑)

係 只限cfu

又凍左咁多

好撚凍啊cfu

強烈建議扶他玩minori d galgame
gal界京兄

yes明明我尋日開左冷氣

為何你令我活到仲夏仍像初冬

比條女話唔會再同你拍拖之後求婚ge感覺真係好正

DLLM block撚左
而家落街燒file

打緊機

現充扮打機

機神追女攻略

on9譯名

遲d down翻Eden黎玩先

現實都算
打機d女都俾你追撚晒dllm

人人有份 永不落空

才哥：我來射

哇 屌裸體圍裙

嚇到息左game

打工都成千萬年薪

扶清

勁

扶ＣＥＯ

CX new CEO

點解咳水可以咁撚難飲

係咪黑色

黑黑地啡啡地

又升職

我覺得透明果隻先係究極boss

馬尿

有隻黑色甜甜地

promethazine compound linctus

屌你老墓個reply有味

細個飲過隻白色杰身既先正 飲完即嘔

都係紅色最好

枱面有一支

少少鹹

人気声優のつくりかた (MintCUBE) (2017-01-27)

唔同色有咩分別

一d止咳一d化痰
化痰水多數難飲d

黑紫色係boss

完全唔明
好少病

又失撚左業

專職幫人cut有線

過唔到試用

大把人要駁線 機會黎啦

★震驚！有線若熄機，所有用佢天線系統用戶會連TVB都冇得睇！

教 育 局 長 吳 克 儉 老 婆 病 逝

【最新蕭析：美國會否用核武攻打朝鮮？│蕭若元│謎米博客】
即使朝鮮不停挑釁，美國也不攻擊朝鮮。因為朝鮮有很多武器，美軍也會遭受一定程度的傷亡。第二，朝鮮是一個全國皆兵的國家。第三，打朝鮮也要北京表示不干預，否則北京也會用防空系統保護朝鮮，也有可能派自願軍，令戰火再次爆發。所以打朝鮮是沒有美國總統敢做的事。

謎米視像全文：

金仔RIP

刑天請唔請人

4i口德-200

唯有祝佢長命百歲

akb2幾時肯重製G弦同車碌國

積下口德啦

兒童書《南山七小福》部分情節被指煽動仇日情緒，有教壞細路之嫌，遭網民猛烈批評。名媛作者朱穎詩首度開腔回應，談到患自閉症的女兒遭網民貼相咒罵，情緒一度激動，語帶哽咽。

有「連登討論區」網民發現，圖書部分章節出現的歹角，疑似影射日本政治人物，例如疑影射日本副總理麻生太郎的「麻疹太郎」，疑影射首相安倍晉三的「加倍進餐」等。

其中，加倍進餐的簡介為「食極唔飽的日之國邪惡首相」，故事裏出現的對白亦疑針對日本，例如正義主角怒斥「東洋鬼子太無恥」。

網上群情洶湧，將作者全家起底，揭開其疑似親中「紅底」背景。丈夫為仁濟醫院副主席、兼王氏電子第三代後人王賢訊的作者朱穎詩，卻一直保持沉默，直至今日(12日)開腔接受《港呢啲》電話訪問。

她剛接到記者電話，便「唉」了一聲，指該童書系列出版5年，沒想過突然被網民段章取義，變成焦點。

對於故事角色和情節是否影射日本，她不置可否：「其實都係一啲搗蛋嘅笑話嚟......冇對與錯，或者冇邊樣嘢係啱定唔啱。正確係影射緊啲乜嘢？你睇到啲乜嘢，就係乜嘢。」記者連番追問，她一度語塞：「Er......我唔想去斟酌......我唔想太去斟酌裏面嘅一啲字詞。」但她承認，創作時喜歡參考歷史故事。

被問及會否認為故事宣傳仇日、教壞細路，她一槪否認，並指出該故事結局，是壞蛋改邪歸正，跟正義主角們做了好朋友，建議批評她的網民先把故事看到尾。

「令我覺得最失望同埋心痛嘅，就反而係有啲網民，就好盲目咁樣攻擊我，甚至係我嘅屋企人。咁我諗大家睇過都會知道，其實我囡囡有自閉症嘅......但佢(網民)竟然將我囡囡嘅病情，攞出嚟當笑話去恥笑。」朱穎詩講到激動處，聲音吵啞，語帶哽咽。

想知作者最嬲係乜，又點睇網民集體批評？一片睇晒。
--------------------------------
《港呢啲》：大事小事騎呢事，東網電視嚴謹選題，輕鬆製作！請關注港呢啲fb：

<img src=" />
作者朱穎詩接受訪問，講到網民咒罵其患自閉症的女兒時，語帶哽咽。

<img src=" />
圖書部分情節被指醜化日本，有教壞細路之嫌。(網上圖片)

朱穎詩夫婦為報章名人版常客，朱穎詩更曾奪十大傑出青年夢想實踐家。(資料圖片)

積下口德啦

希望刑天永遠唔會放工

本翔口德+50

他朝君體也相同
刑天口德+69

口德上限係

紅空戀歌真係神

等rance 10啦

巧似石原

八九十年代既日本歌真係好屈機

我發現香港半個樂壇都係靠日本撐起

可以咁講
D大老細係佢舊公司撬左個人過來
搞到我定位好古9怪
then 冇位冇resources俾我囉

過proba 唔加人工? 我唔係唔走呀嘛
不過真係好撚邪

in果陣老頂先話我際遇唔好
係呢度有個新開始乜乜77

而家係呢間公司親自再實現一次呢句說話
真係好撚諷刺

終於有時間睇A life
如果木村文乃唔係整容就perfec池

睇左兩集冇睇 好悶

好撚覇氣

聯合航空涉趕full pay 頭等客落機

向壕說fuck
要deplane你就deplane你
開始欣賞UA

平機會搵佢地做啦屌

test

TEST

口DUCK

？

未來

rich

我食緊麵包

禾見到exia隻腳

高達

我就是敢達

決定唔睇垃圾皇
預早潛水

口德撚lm

講個撚字，先扣你20分

感動

哇屌 支持my long

打晒完下場先講啦

發現一兩日唔食野其實都冇乜野

你識光合作用

你識ot

一定豬 而家贏波唔通唔慶祝咩

呢個post好似冇疤

啲裝修佬咁準時開工

Yes
得我真疤

冇計架喎

今日就開始放假。

點解今日無魔神打？

我都放

老豆老母生左個IQ130嘅我

負皮咗

今晚仲要test埋先有得放假
有冇巴打識signal processing

iq130唔算少見啦
一車巴士都應該都一個

我細個都test過都有12x

文科撚，幫你唔到

標題係
老豆老母生左個身高130既我
先有討論價值

tart

我應該得9x-10x

打500隻巨人送卷個event任務完左既
仲以為同巨人啲關一齊完， 等我仲慢慢打

個任係送幾多張卷架

我全部event任都無打，琴日先入坑

巴打留個ID做朋友可以嗎

佢篇野有咩意義

憤世

IQ130都做唔到才哥一半

我完全唔覺佢IQ130

真係聰明ge人唔會有咩所謂學野最快ge年紀
睇你想唔想學姐
佢叫人唔好谷d細路
到頭黎咪又係嫌老豆老母冇谷佢

我iq30

我到有能力check自己iq ge時候發現得13

我得3

港豬yui

Mary

網上D test話禾有160

Future

無腦留名

網上D test話禾有70

撻B

網上D test話禾有69

金仔下令60萬人撤出平壤

IQ130但讀哲學之後發現乞食
其實是否智障

its happening。

決定出發營救信惠bb同iu bb

iq高唔等於讀書好
相反亦然

正 韓國終於要忙

其實邊度證明到佢有130
iq基本上係細個測果陣先有用

佢講果d野又好自相矛盾

有咩所謂
佢講到自己iq 130咁大件事
既然佢人生得翻三個數字比佢聊以自慰ge比翻d空間人

支那東北

讀書差iq又低, 屌

佢話自己一學就識
仲唔係AL 5A

絕大部分非專業科都係果個數冇咩大分別
好多時讀d野係用唔番
你搵多份intern仲好過

佢兩個入籍香港

一學就識真係好

我上到u好多野都學唔掂

我讀垃圾bba
好多野都唔洗用腦

iq高一定勤力咩而家
小學考頭10有撚用
我直至中三都考緊4-50

信惠做老婆 iu做女朋友

佢自己強調佢成績好同成日學唔同野
我相信哲學都係條on9自己揀
係香港讀呢D都幾難唔乞食
iq130都諗唔到
我覺得佢讀完/讀緊哲學讀到痴左

現實係連詩雅做老婆；欣宜做女朋友

原來有得claim100蚊

我覺得哲學可以教你點思考
不過睇黎呢位朋友讀左第二啲野

多圖 對話 有冇巴打有興趣搵sp?

on9仔

130好高咩而家 3%人 姐係香港21萬人wo 撚黎21萬精英咩
全世界有邊度讀哲學唔係乞食

不如我地做愛囉.jpg

原來有咁多
我都開始懷疑自己IQ>130

唔駛懷疑
憑你既言行都知

130拎黎打飛機真係好撚低
最少都140先話自己聰明啦

禾識得兩個讀哲學唔係乞食一個係黃子華另一個係劉天賜

有人搵到食唔代表讀哲學唔係乞食wo

咁讀PhD嗰啲點計

我識一個鬼仔FD已經係咁
佢話佢想GRAD左之後搞音樂
揀哲學做MAJOR係因為哲學唔洗讀好多堂野，啲時間鬆動啲
不過我呢個朋友真心痴線
把聲好撚正，由其係低音

香港iq mean 有107。sd我當都係15
iq130 既z score 得果1.5幾叫乜撚野春
有成6.7%人

冬月かえで引退？！

diu 佐佐木希結婚冬月楓引退

我不想做人了jojo

其實做野EQ高緊要過IQ高

去西藏做鹽濕老納

我理性蒸發

yes 0eq

我EX

又食女

原來積口德係咁
我都係不了

on9

又比西面屌

我都想有女屌

同學：頭先個病人都痴線ge
我：咁佢真係痴線

勁！

sor 我都唔想痴線

積陰德

種善根

唉好煩

唉屌

用你善根幫佢積陰德

ok, 去俾藏妹服侍

其實我都幾信口德呢回事
不過有時真係唔洗周街同人講

你同角清日日玩L咁屌人講撚口德咩

老母還老母
口德還口德

屌你老母 講得好

俾中國官方認證左係下一代達賴喇嘛

比西面屌我上貨上得慢 慘

派報紙報仇

雖然今個月真係hea左好撚多 但係明明係翻譯果班垃圾譯得慢搞到新上果d落左5月

好想快d番屋企睇sakura quest

正常係達賴死左由班蟬去揾轉世靈童然後做佢老師，但依加個班蟬係共產黨黨員

好想p5

Thanos 同 Cable同一個人做

咁平唔係唔買

頭先手賤去amazon訂左

下年三月 慶祝畢業armarm好

CFU背左六字真言去西藏轉生

DLLMCH?

我學左九字真言準備去同石之軒決戰

打機屌人老母係兩回事

跟黃師破碎啦

原來我老母又去旅行 係咪痴線

有手信

買手信 買手信

最開心 扶他醬 扶他醬

台布都係好甜

我連佢去邊都唔知 無啦啦WTSAPP我話聽日飛

咪又係日本

搵緊新抱

應該都係

叫佢同你買果醬

甜到糖尿

個時759有隻日本果醬好正，之後搵唔返

扶醬好有錢

係人都知啦

扶他之系譜

點解D果醬永遠都咁甜

759既高質貨只會得一水

熊仔糖咪好多水

haribo佢冇返好耐啦

冇人叫你落咁多

同埋佢賣得貴過價真棧

之後已經落左好少 諗緊用水溝系佢得唔得 真係好甜

同價真賤比真係冇得比

又買4送1

見到有午後幻茶

fu ching

軍火商
↓
熱狗
↓
扶他

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

你上次又話唔訂水著

ありがとう、ジャイロ

Yen 又升 點去日本

唔去了

YES

我變卦快過女人

去日本城當去咗

amazon figure運費都係600
世界級

exciting

www

睇av當屌左女

競選承諾呢家嘢呢就…

【反口喎】特朗普推翻競選承諾 不將中國列為匯率操縱國
←短片

另看：
【驚得罪方丈】話登南沙群島插菲國旗突「淆底」 杜特爾特：珍惜中國友誼

UP下就信
炒晒車

陷陣之志，永不言退！

打呂布果時真係最高汁

擺明北韓問題交換左條件啦

九巴抽獎頭獎中咗冇人攞 係咪你呀

唔中

me2

好悶牙

日本垃圾

猶差真係筍工黎

TRUE

YEN幾時上8算

moppl

唔差在上10算

執柒左佢啦

大老師話延期又冇心機清書 慘

唔小心整錯d野搞左成粒半鐘都未搞番掂

起身到而家都未食過野
竟然仲未肚餓

「光合成」を習得しました！

香港今日陰天

你又中左招

我食左幾塊包依家個胃都好唔舒服

屌終於整完

sam本身諗住睇完惠惠惠即刻睇

フィットしちゃお！

十個葉問

一個天才😏: 我要打十個

好 你讓十個葉女郎比我ok？

十個葉劉

比你起機

幫你起機

我好健康 起到機唔洗驅風

葉劉飛釘圖.jpg

葉劉腿腿腿.jpg

點解你地咁重口

買定d咩係屋企填肚好

你性生活太美滿

你屋企冇咩咪買咩
米糧定係餅蛋糕果d

幾時到5月，冇女玩

北大路

痾左d帶菌屎出黎 臭到痴線

行完site好撚柒累，仲要test
等gg

梳

signal processing

差d比西面偷我雞

sms第2個ac係咪唔玩啦?

要考試嘅日子我一定拎annual

anal

禾識計少少

auntie

禾得150係甘嫁啦

agger

扶他吊腳褲

改短

點解詩羽隻figure amazon冇折。
定係amazon習慣遲d折

測驗姐，考試個時一定攞

btw阿sir大發慈悲，出番note見過d數，冇事

resolution

肯定係今季最好聽

星期561都要番

睇完戲，爽

返到公司，爽

繼續放假，爽

唔番無錢ar

【せがあぷラジオ 第53回(最終回)】

!!注意LINE特典快將到期!!
CC的每周電台終於到最終話了，連同動畫的落幕，官方到底下一波會如何再次炒熱CC(及再坑大家)
另外CC animate cafe正在開放(日本限定)

巨人活動LINE特典 (2017年4月14日22:59前) 1石

せがあぷラジオ 第53回 (2017年4月23日22:59前) 1石

巨人事前登錄 (2017年4月30日22:59前)

せがあぷラジオ官網

CC animate cafe

半年先出事都幾好野

都未撞即係冇問題架啦

撞晒車

緊急，女朋友媽媽俾人泰國屈偷野，要俾35000美金先有得走(2)

其實我同男朋友都仲讀緊書 黎緊考final project present essay
呢件事已經令到我冇辦法正常返學同溫書 身邊既人都煩到死
唔好再問點解唔飛去泰國 真係冇乜可能
另外update一下大家
媽咪仲喺泰國 如無意外呢兩日對方收到錢就會俾佢返黎
已經交左俾重案跟進
多謝大家關心 唔係假膠

老母都唔及final
推上報都要
真: 等其他遊客小心
假: 咁大件事仲要牽涉外國, 不誠實使用電腦....etc

對不起 挽大左

其實在兩三日左右新聞都冇報有d鬼
因為成單野都幾誇張冇理由冇人跟

入境大使館議員果d

唔知
比左人

【突發!!】侵總統向「伊斯蘭國」扔非核子重型炸彈

LIHKG @ Android

侵：我來射

幾時找土共條數

走撚左啦已經

刑天已收工歸來

慘
要返工

瞓到自然醒，爽

yui今日都要返工

奴工唯

魂環又幾好睇

4!

雞脾

一早起身 又係聯合

你有冇事

我無事 又俾我老竇滾搞姐

不過今次佢大鑊d 我可以早d 番屋企

btw 業已失

好在之前簽左但放棄果份
個agent 撈番我 果間公司個hr 亦都話仲有位
問老細拎個confirmation 之後可能有得番兜

執笠點都體諒下掛

係咪帶精靈島人全體會加攻

12月走果間執左
1月果陣有2份揀 2份都簽左 c 同 h 公司
final 揀左c公司 推左h
但c 公司早2日6點決定唔用我

同一日5點鍾個agent 打來問我有冇機會番去做
份約仲未入碎紙機

真係好撚邪

水上悟志根本係高質

我miss左好多野
完全唔明

1999?

做左咁多年野都冇遞過辭職信

唔見左電話, 決定重玩
R朋友
113 679 903

108 822 688

加完留IGN

過唔到h公司 probat?

冇追post
有線做咩

c 公司probat

屌 d 大老細諗住係佢舊公司撬人過來就咪撚晒時間晒錢 亂9咁請人啦

唔係親生仔 做到野都係講經咩

又失業囉

本身做邊行

電子垃圾

專門幫人cut有線
但係有線執柒

副職來

前挽家留m

161 516 879
佢id add唔到

可以全職cc

一日打爆魔神

刷弟子

cc post靠春哥一人養起

3刀流刷石

有fd 真係刷到 出乜紅乜
痴線佬

刷弟子效率應該低過返m記part time再課金

3刀流好似高過 好似係

只有cc的人生
24小時玩cc

不過點解要farmcc

出乜你咪又係凱打晒

為打而打
打到80就收工啦

忠實玩家
黃腦
SMS
有線

你都on9

true一開始down左CC

以前1次3抽都有刷

而家1次得返1.5抽

課埋咁多錢先on9

刷弟子真係好撚痴線
一日到底想玩幾耐cc

我早晚各玩10分鐘就夠

講刀無人信

唔係要玩幾耐
體就得咁多

login完就算啦

login都一分鐘啦

每日一粒石唔係唔拎呀

Sorry !!! 我打錯左
113 , 679 , 902
add左兩位巴打啦

呢句真

outlook added

差唔多時間要做下天魔fighter

原來有間咁的野
成日都諗唔明點解會報非八大asso
你話報恆大樹大珠海都話好D呀

96😱😱😱😱😱😱

cc世界第一

咩學校黎

成日都諗唔明點解要讀asso

wc先係

wc已經唔更新咁濟

就快要好似cut有線咁面臨終了通知

sor

隻game太on9
同一隻角色瘋狂咁出唔同版本

利伸 樹大無hon grad

cc出得仲多wo ching

FGO笑JOR

SE社笑而不語

諗諗下又係
棄game

玩左一個星期都冇就del jor

利申 升返上ugc依家乞緊食

G黎講
呢隻都算最勁
之後應該到O兒

你老尾4星慈愛商人都可以出3個version再做埋傳說義勇軍
真係長做長有

好似炎九咒術師果d完全無人氣既角色又可以有新version

yes
very on9

乞食

佢明明好有人氣

一車車阿爾托莉亞黎緊

鐵假面

捐肝

個名
炸晒你地老母

The US military has dropped an enormous bomb in Afghanistan, according to four US military officials with direct knowledge of the mission.

A GBU-43/B Massive Ordnance Air Blast Bomb, nicknamed MOAB, was dropped at 7 p.m. local time Thursday, the sources said.

The MOAB is also known as the "mother of all bombs." A MOAB is a 21,600-pound, GPS-guided munition that is America's most powerful non-nuclear bomb.

The bomb was dropped by an MC-130 aircraft, operated by Air Force Special Operations Command, according to the military sources.

老母蛋

炸你老母

nhlm

love sms

love msn

想同sms傾nba

今年勇士已經CHAMP左
下年再傾

LUE話騎士有秘密武器未出所以先會連敗

我有理由相信秘密武器係出JAMES 48分鍾

秘密武器係PLAY OFF版JAMES

有冇人可以教下小弟LUE有咩用

佢話SEASON會HEA打
唔比對手知道騎士既實力
但JAMES又場場出45,6分鍾係咩玩法

出48分鐘=真正實力

今年勇士champ唔到肯定俾人笑一世
KD

騎士老細先比人笑一世啦
簽成億幾人工
仲要有D係裁左再簽其他人
人工又要照比

其實簽咁多人做咩
反正LUE唔會用

1. Cleveland $128,492,467

8. Golden State $107,526,542

30. Utah $80,138,192

呢句真
我皇一打五都贏

今年Utah真係幾正

騎簽左好多人但冇幾個融入到
JR繼續鳩射，TT繼續八分八籃板
我皇都carry唔郁

疤狗

寄望秘密武器啦

今年KD拎完CHAMP成功洗白

JAMES就嗌出走

想睇KD收皮

唔想打魔神

之前SHAQ話KD冇CHAMP冇資格同佢嘈

轉過頭拎完就無聲出啦

歷史剩係會記得KD係得分王+CHAMP+MVP

好似CARMELO呢D廢西就真係要收皮啦

想睇CURRY收皮多

岩呀

騎士鳩打 吾皇都一定入finals

NYK同我湖一樣都係笑話黎

NYK呢啲
季前吹到曉飛

想睇CP3同CARMELO呢兩條廢西組團

其實CURRY有咩問題

我都想

黎緊到pp退役

佢地呢2個老野應該都冇咩貨剩
出年唔組就玩完了

唔經唔覺JAMES都32
仲係比人當佢23歲咁操

想睇cp3入到一次西決

[BREAKING NEWS] CP3宣佈將天賦帶到金州

curry本身冇問題
但我好撚憎curry fans
所以希望curry輸，等呢啲撚屌可以收聲

做curry後備

(綠帽)放唔放女朋友裸照好？

樓主無圖 都過千正評

憎kd多啲

勇士唯一輸既可能性係全隊傷哂

又或者LUE真係有武器

急色鬼

我湖

自從kobe走左
都無咩睇nba
依家支持gasol支持馬刺

森林場

支持cp3

去東岸揾吾皇組兄弟班啦

抽左40幾抽先突得爆

突爆既都係食屎狗

打魔神

繼續R朋友同魔神carry下我
113，679，902

AP由百幾變到得返50

added 求carry

人地公廁個屋頂入面都成千呎

唔該巴打

ID:199 493 503
added 求大腿

垃圾會員扶他同屌牆放假完全唔上水
現充驗証passed

旺中間鐵牛都幾好食

冇錯

聽日先覆丫dllm

睇緊hell kitchen

睇緊kitchen nightmare

日本蟲/扶扶幫手買

日本虫過到去淨係屌女，你要買嘢關佢春事

屌完女再叫女買

都係cfu知我心

掛住打CC moppl

叔叔B

申請數又爆左

長期有位

新AC重玩！！！ 掛緊75蘿蔔女
繼續R朋友同魔神carry下我 派下紅箱比小弟
113，679，902

唔想落街買野食

煮

外賣

一丁友唔敢入丼丼屋試食

有咩問題

唔想洗碗

冇工番悶得制 升下茶茶招3技

屌你老母cc台個蔣介石笑撚死我

等老母返黎洗

m記18件邊隻醬好食

其實佢係做咩
之前唔係追擊中介咩

追擊錯人 人地屌佢就發哂癲話哂全部人5毛中介狗

之前唔係話俾人淋油咩

淋油好早啦ching
講緊露j

tin jai紅日冇TO唔開心牙

那個視頻中被弄得滿臉鮮血，說自己是醫生的亞裔男子David Dao，身份也被確認了，是越南華裔，早年從越南逃難到美國，從霍普金斯大學學習醫學（美國頂尖的醫學院）畢業，是一名醫生！

不僅David Dao是醫生，人家一家子都是醫生，老婆是兒科，5個孩子里4個大夫都是醫生，兩個在世界頂尖的醫療機構——梅奧醫學中心工作。

這個梅奧診所是個什麼概念呢，基本上它是各國首腦、歐洲王室、中東富豪和世界娛樂明星就醫的首選地。數位美國前總統及其家人，如威爾遜、哈丁的夫人、羅斯福的兒子、艾森豪威爾、肯尼迪、約翰遜、里根、老布什等都在這就醫，奧巴馬說梅奧是「美國醫學質量的標桿」。

David Dao的女兒Crystal Dao

一家子是有名的醫生還不止，這個David Dao的一生感覺也可以被好萊塢拿來拍電影了，除了從越南逃到美國，考到醫學院後當了醫生，他行醫生涯中還曾經被舉報吸毒後性侵男病人。。。Dao說自己是被冤枉，雖然他官司打贏了無罪釋放，但是他的行醫執照還是被吊銷，然而10年後67歲的Dao，又重新考下了醫照行醫（在美國非常難考）。

David Dao還是美國一等一的撲克高手，八次世界聯賽拿到一百九十多萬的獎金，據說他曾經拉斯維加斯的賭場就贏了七百多萬。

目前David Dao起訴美聯航的律師團已經確定了，一個是很有名的醫療賠償和傷害賠償律師，另一個是全美排top 5%的航空法律師。最狗血的是，其中這個叫Thomas Demetrio的律師本來就是Dao家的家庭律師，他是被評為全美前10的訴訟律師，曾經達到的判賠金額達10億美金，目前案子在4月11日已經給芝加哥當地法院遞交了證據保全申請，有網友預計賠償金額可能會超過10億美金！

而這位非常厲害的Thomas Demetrio律師，也在今天帶著David Dao的女兒Crystal Dao，召開了記者發佈會！

Crystal Dao在發佈會上說自己的父親受到了腦震蕩，鼻骨骨折，並且掉了兩顆門牙，腦震蕩非常嚴重以至於Dao醫生對重返機艙沒有任何記憶。

不過接下來事態會發展到怎樣的地步，面對這個在美國的傳奇人物，美聯航付出的代價絕對是慘痛的，估計再也不敢給乘客打「骨折」了！

之前都講過條撚樣追擊中介都可能係假
點知真係
cc台班on9
無論係hkg定lihkg都一樣咁on9

仲要捧到佢上天
之前仲有條友開post話一個蔣中正巴打就揭露左社會荒謬，喺度造神
點知捧著個弱智嘅，笑撚死

上左報都假

其實玖cfu是咪引退左?

好似係

唔怪得個CEO第二日即刻再發道歉聲明
原來咁猛料
所以呢個世界真係好多隱形富豪
呢個david dao真係屈

突然記得佢係唯一一個叫我番去玩ccv打飛機ge人

唔出奇
上報唔代表真wo
之前都有個癲佬殺完父母上報尋親

會唔會根本就係一個局

當時好似有淋油相而且半日後上報
禾唯一覺得有可疑係佢揾工聯會幫手報警

好似係有一次踏破攞左第一之後棄左

咪即係因為狗咬狗俾自己友尋仇
但礙於佢地中介個角色
所以就無出黎澄清

咩局?

仲以為佢可以同我一齊見證CC壽味

中國國際航空將於17日起暫停北京至平壤段航線。國航是除朝鮮高麗航空公司之外，唯一運營朝鮮航線的航空公司
唔通真係我來射

由send員工到抽死士 call警察到趕落機都係一班人有心做
利申：打緊p5就爆機

侵

等我救左我d bb先

目的?

由高登開始真係捧邊個死邊

我都玩緊p5

有冇人買左blue reflection
我收島風會出中文

好似好好丁

btw 點樣又打p5 又打魔神

我4開緊

cc 艦c 前列腺 p5

煮死個CEO
鐵拳制裁

一路打p5一路打魔神

學姐同joker都係藝術家

玩緊here

如果佢真係咁猛料
唔洗親自上陣啦
而且方法有好多
唔排除佢想全世界識佢
但無呢個必要
喜歡OT的思路

我唔信有咁巧合

OT刑到變左八奇

第三個迷宮好唔方便升lv

mary睇太多戲
邊會有boss真係親自上場

可能真係會夾埋
但目的一定唔係為左整死CEO呢D咁小的事
錢睇個樣佢就大把嫁啦
當然錢無人厭多
但都唔需要自己上場

如果你話佢想拖低UA個價去大手收購
但你親手另佢形象由差再插去谷底
買返黎都無咩意義

而且呢個世界有時就係咁巧合

真假刑天

可能個CEO係棄子就好似p5果個咁

禾刀系唔劇透
利申：一周爆mk妹但係醫生好正

中左隻psg1
不過冇57
應該打到完都唔會有

醫生好正

仲未有隻4*

你覺得你仲可以透到邊個

發覺蔣公都靚仔過我

中左57我切

咁嚴峻

點贏

點睇

禾吾訊珍系會打仗

暫時係好難

因為未動員 美帝投放唔切兵力
又要預防支那突襲台灣

又準備爆post
on9ccpost

如果大陸偷襲
真係會ww3

最多執雞 因為
1.冇錢打
2.唔知北京防唔防到中程導彈

幾時cc4.0

打立立返黎比錢養咩

老師commu 5lv 個技能名好正

好崩

A1

想問下今次隻特效值唔值得紅 ？

一般啦

單身狗

今次比較易紅 但又唔係好勁

今次比較易紅 但又唔係好渣

應該全部廢老自爆然後留啲心肝脾肺腎比人

咁我留石算嚕～

9999

1000